（亮劍）中方決定：香港暫停與加、澳、英的逃犯移交協定

中方決定：香港暫停與加、澳、英的逃犯移交協定

在北京，外交部發言人汪文斌宣布，中方決定香港特區暫停與加拿大、澳洲和英國移交逃犯協定，同時暫停香港特區與三國的刑事司法互助協定。

汪文斌表示，近日加拿大、澳洲和英國以中國製定《港區國安法》爲藉口，單方面宣布暫停與香港特區簽訂的移交逃犯協定，此舉粗暴干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對。

他指香港特區在中央政府協助和授權下，按基本法，在協定框架下，向加拿大、澳洲和英國提供積極協助，加拿大、澳洲和英國對香港司法合作政治化的錯誤行徑，嚴重損害香港與這些國家的司法合作基礎，偏離了司法合作，維護正義和法治宗旨。

中國亮劍了
被制裁後反制英美加澳
中國好波
唔係打飛機咁簡單，美國隱形戰機都俾你打穿了

你點亮的

你點亮劍的

又未來人

你點決定的

汪文斌表示，近日加拿大、澳洲和英國以中國製定《港區國安法》爲藉口，單方面宣布暫停與香港特區簽訂的移交逃犯協定，此舉粗暴干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對。

逃犯天堂-香港

國際法係點寫，而且係邊個寫？ 真心想知

Morning sir

佢打贏左三戰咪佢寫lor

屌 弱撚智

你點暫的

「唔係你飛我，係我飛你」

國咩際法 有冇話俾老師知

唉
賴昌星捱到就甩難

咁你要同人地交代喎
尋日都人地停你都係咁話人地犯國際法又乜又物

人地停左先, 你又話自己停, 即係係你同佢分手唔係佢同你分手既概念

老闆今晚wtapp叫我聽日唔駛番工 但聽日office hour先算數，所以依加係我唔撈 唔係你炒我

Doj未出聲，中國已經幫佢出聲
仲話一國兩制

你點做到的？